6s+千祈唔好升iOS12

升完又快咗 無借口叫老母買Xs

00後要老母比錢你換電話？

我老母大把錢比我洗，唔抵得呀公屋仔

媽咪啊～ 求下你買部xs比我啦～
大把錢就唔洗藉口啦 幾時見誠哥買嘢會睇價錢

如果係，就唔洗藉口都可以換機啦

我個借口係比自己買新機既借口
公屋仔

你知唔知咩叫有錢㗎 公屋仔

成班同個假膠認真

你地去咁盡，想逼死佢咩